秒回

搶到第1000個comment

亦即係post1001

慘被起底

今日，我見到有個po起左我底
原因係我打左5P字，被視為5P撚
被人恥笑等等
我覺得好嬲，我記得我開過嘅PO都無5P字
我記得我係個一人一句廢話個PO打左個"反"字
但我只不過平時用慣左個反字
你地識我咩？知我份人係點咩？
一口就咬定我係5P撚？
未免太一竹竿打一船人掛？
我唔係嬲我俾人屌我打左5P字，我都唔鐘意見到呢啲5P字
我係嬲無啦啦俾人攞出來做所謂"公審"
因為，我唔係5P撚
可能你地覺得咁樣係呢度嘅作風，寧願殺錯無放過
但我接受唔到
我係新會員，但唔係5P撚
我鐘意呢度嘅文化，但有啲風氣實在不能接受
我目的唔係想講我唔再用LIHKG
而係我想大家下次再做某啲野時請三思
因為LIHKG係個好論壇

是咪肩巴臨別遺言

好靚女

add咗

你d白內障咁耐都未醫好

天仙呀

?

自慰

唔係咁簡單囉唉

我以為係

差不多睡

有陣仙氣

Accepted

算喇唉 過左去

七月呀嘛

thx see see inbox

條link點解睇唔到

我驚

咁驚

天仙

多謝

無法瀏覽此頁面

你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。

fb not available

正

你究竟add左啲咩

Del咗ac

貢京

我條女

聽日要番學

要返工

聽日要番工

放幾點

5

橙

番幾點

蘋果

啤梨

11

好橙有無人同我食lunch

士多

食乜鳩

你邊間

ive

我地黎搵你食

我去邊食都得 唔係撚狗我就得

來我家

未返學

唔制

收嗌

忽然間有衝動想同E巴相認
晏晝去食個飯

啦

Hehe

邊個係e巴

瞓 累死

反正咁近

收嗌?

ninja

你班太空人有冇人讀socsci?

Bang bang bang

冇你既事啦 想搵個人

boom

big bang

Hea多陣瞓教聽日搵人食飯算

睇吓幫唔幫到你

咁我瞓先

聽日先算

mk仔邊度食

Night ar bb

唔知好得閒

出黎俾你笑

唔會囉我毒撚 我見親啲巴都型過我n倍

住邊頭

九龍

我諗住lunch time喺hku同佢食餐飯嫁炸

唔自爆

？

盡量

返嚟喇咩？

見你地靜曬

佢地唔覆我咋

秒？

咁慢

又死晒算睇YouTube

我留意到膠巴想搵本E絲

冇電熄左機

又分享食女史？

算妳啦

臨訓睇睇

最搵人傾，但發覺唔講得出口點算好

琴晚無著衫訓今日即刻起傷風

Weak先

ears here

你都拍緊拖

琴晚開埋冷氣就gg左

沖完涼懶得著

你關於咩，想人俾意見
但又信唔到人

Cow我

我琴晚係，之後開埋冷氣訓就

真係weak

唔關事
係講完出黎會仲衰咁

88g

未ready好

情傷？

Me2

係掛

你都要講左先嫁

cow你

Give D bone boom

Thx

信唔到人又點講到

me4

錯隊型

your welcome

有故事的人

你呢

sorry 大佬 Me4

乖原諒你

初戀2年散左
太多回憶
相處有點問題大家都好攰
然後佢又變左
覺得自己值得更好

多謝大佬

我初戀散左兩年
之前有個同我ex好似既人出現左
我完全將佢當左我ex

沉左？

佢有新女？點解散？因為攰？

。。。
點解一定要用沉

係掛，idk

沉好5p

因為攰 唔想拍拖覺得煩 同淡左 搵唔番當初嘅feel
有周圍flirt下女咁
但明顯係玩玩下 hi bye嗰啲

唔好因為影子而一齊
害人害己

累了請回頭，我在妳背後。

我唔知

多愁善感嘅孩子

佢會就好 我係背後嗰個

試下唔好接觸咁多先

我都係背後果嗰 可惜佢唔會再擰轉頭唉

冇傾

啱丫

你地咩事散？

唔想諗咩 算啦

希望我地都等到啦 唉

我等左一年了 過多幾日見埋最後一面我放手算
比自己好過啲

仲有得見到好丫
我都就一年
最近比佢block曬啲野

過幾日係散嘅一年 見埋我都block 如果狠到心

算吧啦 我之前夠想block佢 結果咪又狠唔到
比佢block

好彩我一早慣左。
人地唔覆我就唔會再傾落去

Hi 我係下一個妳

唔慣 會諗住佢

我都係 但對佢例外
因為佢我不停降低自己底線
對佢總係不斷迎合遷就

做到朋友

恭喜你 一定會 睇死你

一年 我仲放唔低啲icon wallp status 成個腦都係佢屌

已經慣左唔搵佢
相反冇搵佢好似有點輕鬆左
但會好掛住
係咁loop回憶睇對話

真係愛過做唔番朋友

同佢每日都循例式講gm gn

I mean I and you ar

中六雞表示聽日交ies

屌 你仲冇骨氣過我
icon wallpaper status 乜都轉q曬
ig都啲近排呢次比佢再飛都del埋

認真講句
太在乎 佢唔會珍惜

初？

我之前都係
佢唔應都講

早啲瞓喇

全份初稿

Give me hug ar bb

哦 可以 同是天涯淪落人

加油

Give me bone boom... 講左好多次

好撚慘

give u

射射

唉 warm

唔明點解

慘到冇朋友

打錯
Give D bone boom
比啲骨氣

一刻溫暖
之後番番頹mode la bro

過幾日見佢叫佢同我影相先

型

肚餓

我同佢最後幾張相係我求佢影畢業照

食野

差唔多年齡啵

唔食宵夜

飲完酒先知
我仲掛住你

我同佢同年，中同，不過唔同大專學校

唔飲都知

係

佢可唔可以飲多幾杯

的確 抑鬱都黎

抱抱

嘈夠木

on9

驚？

又要番工

早晨

屌你老木就遲

搞錯呀尋晚咁熱鬧

多啲上嚟喇

早 點解要番學

醒左完全唔掛住

辣殺

人呢

返屋企喇

無啦今日無番學

weak

斬

無人覆我

成日click錯正評屌
睇戲買一送一
諗緊搵邊個陪好

好on9

屌你老母

屌你老婆

傳說中嘅象巴

佢係呢度mk之父

失覺曬

我只講事實

仆街喇
我又犯賤手殘loop佢啲歌
又係巴士喊

邊個啲歌

Ex

你ex係歌手

係我心目中同佢自己嘅世界入面
佢係最好嘅歌手

溝明星

Ya,突然放假

他 先竹

象巴又扮工

有咩歌

係佢溝我

千千闕歌

扒

識食

bb

dd

咁啱嘅 我都係wo

悶撚到仆街三個鐘都唔撚講正題講乜鳩intro 姐屌你老母

好痛啊

不是
[有圖] 俾佢針咗下 好撚痛

真係好痛

秒回

而家先知係你嚟
做咩唔去睇醫生

秒

想要女朋友

有堂上 唔想走

下世小心啲

RIP定先

好肚餓

肩仔咁對我

我都係

食我

有心

想食burger

想食hk 嘅嘢

有咩好食

笑

冇人?

咩玩法？

講得好

雞已食

咩都好食過哩到嘅

等我煮喇

覺得會餓死

直接往生

m記kfc都?

我空運

好唔好味呢咁

講笑

九龍小個灣

想要男朋友

見證愛情誕生

cow晒老雞d女

我想要番初戀

咁match結婚啦

唔好學大燈改埋啲濕鳩emoji名就得

係 係LIHKG到用emoji真喺好撚柒

笑左

好丫

55555555

d牙真係好撚正

心心眼 比女𠝹

屌你個屎忽仔又話date我

你約完女先喇

一定係 除非唔係

撚有女

點撚知

心心眼 單身左30年終於可以拖女人手仔

得你呀大燈

恭喜你

外賣唔該

核突

結婚

想食

我想同佢結

M記出Tabasco 雪糕，好靈異

我住荃灣

一個人一生一對像一刻戀上

食返隻蜜蜂

好呀bb

荃灣友

是咪牙
又話九龍

mk之父食咁撚耐

次次都叫人黎
係咪想帶老婆見下大家先

我係
偏左dd姐

一齊返屋企

-______-

到時要你打飛機就唔好喇

大口怪

口大食四方

四方果

好吃

正牙喂

冇你份

今個月第5鋪雞鳥

先第5鋪

唔需要

and u ?

john????

聖人唷

識睇一定睇回覆

又cap左圖

似你?

食飽咯

聽日終於有工返

6樓?

食乜

唔好返

唔係廢青

喺 返工賺錢養你

蜜蜂

姐係又有女

笑死 又抽水

好想俾人噤住嚟砌

見到你啦

我真絲好唔好。沖涼先 一陣接出街街搵人

乜

交比我

砌我

打你一身

Okok 我打人好掂

又牛女

來吧寶寶

番咩

落街問人借嘢

拜託你啦

老雞唔喺度

點砌

多女工

兒童不宜

屌我嚟做咩 我身邊個個朋友都有ac

喺 仲比個娘娘收左我做兵

月巴召喚

66666

又抽水

做兵嫁咋

渣佢個波

睇到雞已豆

好過冇

說好的前度呢？

又要chur

蛋糕

???

我又要

噤住

嗰隻黃蜂嚟

咁屌你老母

牛仔片=

我諗起佢講過
抽你水咪抽你水 我女朋友黎嫁

生日快樂

過多幾日見完佢就要放低 比佢綁住左我一年

被針？

原來生日
生日快樂

心心眼

見完就放低唔到

喺但呢排無乜工開

yes

比比

[有圖] 俾佢針咗下 好撚痛

唔制我要比生日禮物比佢

想問下你開學後咩時候得閒 我比番figure 張單你

帽

調晒時間表先答你 要大執位

hbhb

無帽呀

咁快入紙做兵
等你見完更新

生日被黃鋒針
好意頭

日日都生日

帶得帶袋

好

唔怕喇
中出

洗唔洗針埋你

佢收兵好撚勁

過多幾日見實際日子唔講

處女座黎？

我青頭仔

想吉吉

我處女囉

?!

detail

呢到咁撚多人 唔講

識做啦

爸爸唔好唔要我丫

爸爸

咁撚慢

等你更新，點喊到豬頭咁

辣殺處女男

食蕉蕉喇 唔計比佢飛果晚爆喊 我4-5年無喊過

我針左

咪又係雞

我唔喺處女座呀

冇人係到嫁

佢唔喺 唔準講佢壞話

我真係好冇骨氣
喊左成年，日日0間斷

唉，處女座真係好撚煩
又愛又恨

屌妳比啲骨氣我

女仔喊好閒姐

咁做咩散？

唔係咩

星座JJ要比LIHKG仔批鬥

比女飛

我懷疑自己情緒病

咪喊喇 留返啲眼淚比我仲好喇

係點

陳煩bb個故好好睇

收我皮
比佢訓練到變星座撚

因乜飛你先

我個星座同ex喺相斥定相剋 唔識

no more bone boom

邊兩個

我天蠍雙魚都係分
到底夾喺邊

I give you

自爆 不了

突然喊，係街都忍唔住
一番屋企就入房爆喊，食完飯又繼續
突然嬲
個人窒息咁，心跳勁快，個人勁震，長期處於驚同不安中

求我

要搵下個好好保護妳

岩岩分開個陣?!

你地咩座先？

象巴改咩名話

Gemini and Virgo

呢2個係夾嫁，印象中

thx a lot

Love You

傾到計咁囉

呀媽係女人

屌

佢都好錫我，對我好好嫁，以前囉

俾人屌?

成年咁濟

我唔係日日都岩傾

應該係多唔夾
雙子男

講左了

依家呢

我的心裏只有他沒有你

喺呀
Gemini啲好好撚垃圾
花心 雙面人

但一旦愛上就會好專一

備胎男

你地都係水象星座，所以夾啲

今晚個月亮又大又圓

我上升月亮都係天蠍

不要再說了

不過佢都有喊過，諗過番黎嘅

諗

我同雙子唔多夾
識親啲雙子女都好仆街
睇得出嘅 成年都未放低

備胎女

咁就堅夾

喺 雙子仔女喺仆街啲唔知點解

我喺後備

有番過，2星期唔夠

咩

好過佢唔撚返

買酒飲先
好耐冇飲

自插？

巧多mk 搭唔到嘴

一齊

原來他不夠愛我
原來我坐後備座

雙子男到

你食女喇

我不嬲都覺得自己仆街 係好仔到無得再好 咁其他仔咪比下去 正仆街

MK song

明明肯努力耐啲就會好

咩為之水象星座，雙魚係？

咁雙子呢

Give me five

小心肝病

人係犯賤

日日開ot都未死得，唔驚飲酒死

比啲火我

Agger

有咩問題

處女正啲

mk妹

高飛出現

有d處女座好撚煩

推得咁快點追阿

天蠍 雙魚 巨蟹

用腳，你有四隻

所以你咪追唔到女

處女不嬲都正啲嫁啦

雙子風象

無女，唔追了

所以咪唔到damn

佢以前我放棄佢嗰時都講過

姐喺咩

Google咩黎先

冇丫

過去

懶 求圖

係丫，所以咪又愛又恨

秒左

唔知你地講乜鳩

明知愛這種男孩子 也許只能如此

慢慢追，實等你

唔知佢有無掛住我呢

冇，佢而家諗緊點呃第二個上床

唔喺咩

食屎佢唔會

姐係同水平，天平同類fd

針未

處女座 不了

好掛住佢

唔係話雙子同天秤水瓶夾咩弓

來了 馬馬來了

我出返去先

渣佢

痛恨你這情人非好情人

水瓶同天平ok

水瓶同獅子係相反性格咁

我跟你

我信佢會
佢一唔開心就掛住我

要學會放低首先要唔聽呢啲歌

好似冇朋友係天平水瓶座

啱丫

成嗰po變到好mk

心邪

咪臭係

有故share？

佢喺我嫁

再見 共你本來就分得那樣遠

水瓶同獅子個位係對面 性格都相反咁

同象咪似啲

岩牙 岩閪老G泥的MK囝

咁雙子同咩座夾

你都係岩睇番戒色文

同問 好似係天秤水瓶

關愛座

唔好幻想太多

獅子真係好撚自我中心

show blocked user

我係咪要笑

啱啊

認真

最近好忙 冇哂時間幫你戒J

yes 貓科動物

睇人姐

好撚mk

Block 鳩你

離群了

好過份

傷心的小鸚鵡想起你不歌唱

大家夠啦 老g同我地代溝晒

我都冇

停

係丫

唔過

配合你

G持

想要

潛水玩陣sc 再傾

咪撚再講星座個啲乜鳩mk野

有群 mk

老雞係5p mk感情台元老

何解初初都是漂亮

呢度太mk，唔岩我呢啲毒撚

聽說係白羊

唔加我

我愛妳

唔加mk

我黎果陣永遠冇人 毒撚

好彩我唔喺mk仔

還未成熟得當 有過便無憾

9成都係

三個月前已經有人叫你開飲食台

我真毒

唔想要

唔怪得damn 唔見左

個晚開左之後無人入 仲好講

食女台

sorry大佬

想要！！！

食屎台

星座撚

啲雞比你食哂啦

女神

畢竟個po由一大堆mk組成

親愛的 謝謝你愛我

乖

除左我

駁唔到

最mk 咪你

♏

係 駁唔到

On9 emoji

嗚檸檬我

慘

寧為他跌進紅塵 做個有痛覺的人

好撚柒

一大堆分身組成

cant agger more

去站務台舉報你

我十卜妳

比次機會

些些你

打G

傻西瓜先信星座

更加駁唔到

你應該信哂

比老雞食左嘛

屙返出黎啦

Hello

希巴

我是不信星座的傻西瓜

食夠女？

食晒

（有圖）大陸女仔真係好撚慘……

笑撚死 要爬晒先好笑

唔比

老雞

講笑搵第樣啦

我呢咁

欺負完我未

走出陰霾未

未 bully緊emoji名嘅人 啱啱杯完大燈

未⋯ 啱啱先話下星期見佢

多謝你仲記得

有女就收皮啦

喺

無人理我 希望係睇緊我share個PO 笑撚死左

冇爬曬

睇左日文果幾張圖未 笑死

笑死

打錯 沖涼

睇左

bye

咁唔緊要啦加油子

你睇下我對你幾上心
但你淨係識得欺負我
見佢做乜

咁我唔洗了

攬住我

我愛你呀寶寶 我知錯了

屌人呢

人呀

無人想同mk 仔傾

玻璃心碎到滿地都是

流晒口水比人quote

無人理我睇片算

想買火閉驚，半價

依家開ac好煩

去7仔買連登卡

傻豬嚟

冇人丫

咁點

冇野

秒我試下

天天

嗚

天天bb呀

火影down咁撚耐

屌我一返嚟又無人

原來有

冇

扮

我都係想有人陪我鳩up姐

吹咩

敗走連登

O
|C
/\

不了 心碎了

Hi

so sad

最心痛是愛得太遲

你咁多女

Hug...

叫我？

I hv never loved someone

妳成個腦都係

無囉

喂真喎 無見咁耐講野仲係咁有力

幾時約我食飯

Get away from me la

希古，依家變左你開唔訓po？

你下星期食左果餐先啦... 仲未答我點解要食

一時時 見無人開咪我執屎

原來幾個月前同你傾過，冇乜印象

得返你係岩傾，，，，

屎

車頭add me

我個野壞左啊！

唔係好串咩

幾年前都有啦 少姐 我入去果陣你都好似去左第2d post了

9up架渣喎

Update 左咩都冇哂

屌，我諗住同敗走連登講

係，但唔係人人都同到我9up呢

姐係點？
add左你

9up要技巧架咩...

愛過先係完整嘅人生
無法一起都總算愛過些人

我都鐘意鳩up
唔識講

唔係食飯 係同佢見一見面之後比嘢佢

老希
好耐冇見

做咩

MK骨

My life is incomplete

好 你唔走我走

Trash talk得多個人越來越trash

咁寄比佢算啦搞咁多做乜

唔好喇

喂大佬 好耐無見 先拜一個

呃人電話

半年無見喇 掛住

你係愛我既話 點解你當初可以咁樣講野..

加我

攬返個先

我知錯喇 當初我年少無知 依家我生性喇 只愛你一人

已經半年無見 仲見來做乜

trash talk先係交流

我無依個資格

Hug

搵你隻熊傳心喇

好有港女feel

你覺得時間可以返轉頭？ 如果可以既話 我寧願當初無見過你

有嘅

無厘正經

Role play

傳說中嘅覆水難收
而我在食花生

唔想整污糟你

正經講野悶到鳩都變形

我好似明左啲野

乜我地嘅愛真係咁脆弱經唔起風浪咩？
好 你終於講真心話出嚟
原來我地嘅愛係可以話完就完
原來你係可以咁絕情
原來我深愛嘅果個人係咁殘忍

污開嘅

所有風浪都會經得起
除左係你引起既風浪
如果你係深愛我既話 點解你要咁樣做？

笑我嗎依家

暴風雨過後便是晴天
信我 只要我地仲相戀 咩風浪咩難關都可以衝破

當初係我錯 我改晒了 求你原諒我

Jesus

Christ

由你咁樣做果一刻 我已經心死了
如果你真係改過既話 係好事 但你要記住
你唔係因為我而改 你係為你自己而改
衷心祝福下一個可以埃落一個更寬敞 更完美既膊頭

大佬

我都覺得係
代佢原諒你

唔好離開我
人係犯賤⋯ 要體會過失去先會學識珍惜
我知道我傷得你太深
就算我點修補返條裂痕都係會係到
多謝你嘅祝福 但 你先係我最後一個⋯
依家你可能對我心已死
我願意等你 時間係 直到永遠

唉 好撚心up

Ching鐘意玩代入？

hi 等啲mk潛晒水我再上嚟

sor9

唔知 講到好心up 但好好玩 繼續

屌無喇

屌唔好喇

做咩事？

記憶係唔會磨滅
唯有放低先可以起返身
我都選擇放低左你 你真係愛我既話都要學識放低我
唔好再等我啦
雖然我地唔係一齊開始新既人生
但我希望我地可以同時開始新既人生

我眼瞓

得返一個姐

我就係嗰啲mk

Me2 成點

比d雷氣

自制咗一星期假期

皮已收

妳知唔知呢一年我過得幾咁痛苦
我知當初係我傷得妳太深
但我已經好落力修補返呢段關係
相信妳都知道 我地係深愛過
可惜最後都經唔起風浪分左手
我知係我襯唔起妳
但我真係放唔低
呢一年妳成長左
而我就原地踏步
或者妳講得啱
「唯有放低先可以起返身」
「雖然我地唔係一齊開始新既人生
但我希望我地可以同時開始新既人生」
可能我真係要學會學下了
妳走吧
只要妳回憶入面有我就夠
妳大個仲記得初戀係同我
仲記得曾經有個傻仔對妳咁好
仲記得有人對妳無私奉獻過
咁就夠

最後。我愛妳 我真係好愛妳 妳知唔知我真係好辛苦⋯

希巴多謝你 點醒左我

Why

對唔住認真左 比希巴吉到我忽肉 唉

我唔會唔記得你 你會陪我走到最後 縱使我地唔再係戀人既關係
每一段既關係 不論好與壞 都係一次既經驗
其實你已經成長左了 希望你可以好好繼續咁樣活落去

唔打緊 我怕玩盡左
不過有d野係真的

多謝妳 出現喺我嘅生命入面
令我知道被愛嘅感覺喺點
或者我真喺應該聽大家講
放低妳 繼續move on
唔應該再沈醉喺果段回憶到
個夢點甜都係要醒
妳都要搵到個比我愛妳嘅人 要幸福⋯

唔會 多謝你扮佢添

Btw 我地騎劫左個po點睇

記住要珍惜每一個珍惜你既人
回憶係令你繼續走落去既基石
我都希望你可以搵到個比我更愛你 你愛佢更勝於我既人 再見啦bb

我同我個ex一齊之前就係咁樣9up引起左佢注意
總之你唔好是gay既就得了
算啦依家d mk個個都咁早訓

放心唔會 因為我唔會再想搵下個了
多謝妳同我講真心話
不如我地就咁算 唔好再搵對方 由段回憶留係最美好嘅時光 因為我真係攰喇⋯

騎劫左咋。

Not gay

希古係紅巴？

骨骨

登登

我地下星期見埋最後一次啦 如果我有時真係忍唔住搵你 你要忍住唔好覆我 知道無？
不如不見

咁廢架咩咁易騎

睇個名都知掛

禁我個名起底喇

放心妳唔會主動搵我 要搵呢半年一早搵左

肩巴個ex

見識少
以為你真絲

唔係佢 角色扮演咋

肩肩

知就好

知啦

咁希望你都唔好搵我了 你都要有你既新一段人生 新一段經歷

嗨

邊有咁多絲呀

嗚 好撚到肉呀唉

第一日上拉登？ 全巴是常識吧

hi

真係開左拉登冇耐 sor

無處不在

唔緊要 講笑咋果句

因為大把紅巴

拉d女入來未

唔識分

我印象中呢到嘅絲打有

天天 男朋友仔好好 damndamn 田絲 糖糖?(唔知係咪真絲) 骨骨

仲有無？

我應該係我fd圈入面
最遲入黎嘅一個

唔緊要 初頭我玩人都係堅稱自己絲打

我地唔會bully新人

我以為天天係巴

仲有好耐無入嚟嘅肥嘟絲 水水係咪入過嚟？

狗仔

天天我條菜嚟

大咩佬 老雞先係

下星期見埋 完左 就去牛天天

大佬訓左

唔喇 想單身 拍拖 攰了

佢地果啲ft/返8半啲frd

話說點解妳可以呢幾晚都咁夜瞓

真是好mk

啱丫 真係好攰
佢都係咁講

希望我地抖完可以一齊番

But u bully me...

因為頹到訓唔到

你又咁夜？

講笑咋

點解丫

妳5月有無上LIHKG 我瞓好少嫁咋

Good luck la baby

唉就1001 點算 唔想開po

want die

唔好喇bb

Frd圈...

我當初大家係朋友了

Mk啲講句 想開tg gp想約大家食飯

冇丫，8月中先開ac嘅

舊登依家點 仲有無上

thank you baby
如果有一日成功嘅
請你食飯

冇tg

其實。。。呢個係我第一個ac
以前從來唔睇

實好嫁 等妳呢餐 愈早愈好添 加油

No reason to live

我都想請到呢餐
係得嘅 食豪啲又點話

唔會喇 我以前都少上HKG
以為妳舊登過嚟

打機先

嫁比我

不過算喇 有緣先開喇

life is struggle

大家都係英文JJ

算啦爆po我開 死就死

唔係啦 cd rom都唔係
我ex就係
以前連舊登ac都比我知

希望有開開果啲突然上水

應該冇緣，我唔玩交友app

唔緊要呀 唔好打5p字就得 不過呢個垃圾po成日有人玩嘢打5p字 慣

英文廢jj

再傾

祝福你

咩係5p字 見識少

講呢啲

沖個靚涼先

正字
係喺
我
嚟黎
仔
唔
執

錯字
系
禾
泥
囝
吾
汁

稱之為5p字 因為3男2女&香討啲mk仔成日打呢啲5p字
打錯字會比人屌老母 自己執生

不了

See you